# 🧉 Subdominio .links.hodl.ar 🇦🇷

Tiempo estimado: ⏱ **98** segundos

**RECOMPENSA:** Tu propio subdominio https://**USUARIO_DE_GITHUB**.links.hodl.ar GRATIS

## Pasos

- Si no tenes cuenta en Github ya ([CLICK ACÁ](https://github.com/lacrypta/github-start/blob/main/languages/esAR/GITHUB_SIGNUP.md) para crearte una)
- Forkear (Copiar este proyecto)
- Editar el archivo **config.yml**

## Despacito! Cómo carajo se hace 🤌🤌 ?

- Clonas el **repositorio** _(este proyecto)_ 👇
- En Github le decimos [Fork](https://github.com/lacrypta/.hodl.ar/fork) ⬅ **CLICK en Fork**
- Dejale el mismo nombre, no cambies nada y dale al botón **Fork**.

## Una vez forkeado:

- ☝️ Fijate que la dirección del navegador sea: https://github.com/TU_USUARIO_DE_GITHUB/.hodl.ar/
- Abrí el siguiente link en una pestaña nueva

> Nueva pestaña, por favor 👇
# [VISTA PREVIA](https://hodl.ar/api/subdomain/redirect)

<sub>_En Brave no redirige. Entra directo a https://_`TU_USUARIO_DE_GITHUB`_.links.hodl.ar_</sub>

## Como le pongo mis datos?

Edita el archivo ➡️ [config.yml](config.yml) (Abrí una pestaña nueva para no perder estas instrucciones)

> ✏ Apretas el Lapiz para editar
> ![Edit config.yml](https://raw.githubusercontent.com/lacrypta/.hodl.ar/hidden/docs/edit.png "Edit config.yml")

## Reemplazas por tus datos

- Respetá los espacios ✅
- Poné tus redes sociales
- **Guarda los cambios** (En Github le decimos **Commit**)

![Commit](https://raw.githubusercontent.com/lacrypta/.hodl.ar/hidden/docs/commit.png "Commit Changes")

---

## Cómo cambio mi foto de Perfil?
- Vas a tu perfil [PERFIL DE GITHUB](https://github.com/settings/profile)
- Subis tu imagen
- Se actualiza automáticamente en [TU SITIO](https://hodl.ar/api/subdomain/redirect)


## Easy, right?

Ahora vamos en serio, pero en ENGLISH.

[Click here](https://github.com/lacrypta/links), please.
